[jack bauer] 指定倖存者 Designated Survivor 第二季

已出！

其實第一季個結尾已好好

第一集有d長氣

咁快出第2季

話咁就一年

佢次次屌人就馬上Jack Bauer上身

已經唔係好記得第一季ending係點

24番外篇

啱啱睇完第一集

唔知個八婆議員仲會唔會出現呢
新加入嗰個白宮職員會唔會係奸…

第二季會有幾多集
岩岩睇完第一季 仲未捉到幕後大佬

我就肯定個大佬未死啦

睇到第1季15集好中意毒撚Chuck

有無人覺得呢套戲每集都差唔多套路

搵替死鬼再loop

第一季 副總統死左之後已經鳩鳩地

終於講ALEX老母

睇睇下無曬方向咁

Alex好撚討厭
Maggie Q查到D野諗住問下佢先
費事搞大件事
點知佢起撚曬鋼屌柒Maggie Q 以為人地屈佢老母
點知佢老母認曬
對唔住都無聲

最近開始煲呢套野，推一推返上水先

點解今個星期冇第7集

Pish

今集最後一幕好sad

睇到土耳其大使個集

佢同土耳其總統講數個陣應該玩下筆呀，電鑽丫嘛

睇個勢有第三季
今季得嗰十集都講唔曬成個故仔

Nay..
View rate is king

第二季好唔好睇?
睇左第一集覺得無第一季咁吸引

今日睇先

岩岩睇左最新果集... 估唔到最後會咁😣

估到喎
插哂flag拎便當啦

係冇咁好睇
主線唔係好吸引
第一季太過緊湊
搞到好大對比

有廣東話既位

屌你第二季最後咁sad既

咁就完左第2季？？
最尾kirkman跪果下真係
世界幾大件事佢都頂得住，到屋企人出事就頂唔住啦

屌 點解會咁。。。。

唉仲承諾左夜晚會陪老婆
點知都係掛住辦公冇留意電話
明明咁耐先有啲喜色 而家就

根本就係jack Bauer 黎，邊個係身邊個就死

2月尾復播

Maggie Q真係好廢 次次都係咁 醒少少啦

屌 原來咁就完咗
the ending is really sad

好灰

咁耐感情先好番
咁快相隔陰陽

終於做新一集

笑左

有Audrey raines 出現

仆街
電視台唔續…

都正常，拍到愛回家咁，仲諗住睇到佢選
Netflix 呢

已經提唔起勁去睇，拖得太長

第三季真係去選總統
其實netfilx pic up左去做填番hoc個空位咪幾好

你唔覺得再拍落去會更加爛咩

唔想睇開既劇冇得睇